離離合合我已覺無聊

幾時先可以搵到

咁咪唔好搵
無女又唔洗死

日子難過得想針

屌你一日要開幾多post

煩到

以前舊分身ac我都成日開
慣咗日日開幾萬個

感性撚

你係咪睇完player果個故先改個咁既名

講起舊ac都炆
咩密碼都錯
用返認證咗email改新密碼都入唔返

順其自然啦
利申等緊

Yes

死player

抵死